汀九橋快線(大直路)4仆街盲人撞車串燒 出九龍一度塞撚至大欖隧道

今早(24日)7時許，汀九橋往九龍方向的快線(大直路)發生4盲柒仆街私家車相撞意外，以致一名司機受傷送院，其他三名司機竟無事，警方正調查意外原因，其實使撚查。運輸署宣布，現時在汀九橋往九龍方向的車龍龍尾已塞閪到深井及大欖隧道出口，交通擠塞，新西居民正排隊屌該幾名司機全家。

盲人

警方正調查意外原因，其實使撚查

盲都學人揸車